(有圖) game boy color個moon花左點整

點先可以整返好？
玩到但個moon中間花晒

買過部平過整啦